屌你老母你唔好話我知728仲係將軍澳阿？

我要起墳阿

只要未解決警黑勾結，同埋警察不作為，光復元朗=沙包俾人打到仆街仲要比人拉

只要打贏主線，我地每個禮拜入去光復都玩撚死作地，再用政府制度逼哂佢地啲非法利益出嚟，暗地裡再報串取消哂佢仔女國籍，到時佢地一反對就係警察對黑社會，今日佢地幾風流他日就幾咁折墮

總而言之，打贏主線=打贏支線，而家雙線齊開就比人打到豬頭